會唔會有一日大家自發性組織起research

有一日， 文化會變嗎？ facebook或 forum (Quora??) 是一個提出問題的地方， 然後大家一起去完成某個research.

Would the culture of any day or any country changed one day?

Somebody provoke a direction, and several interested partner coordinate with him/ her.

跪謝

答：2016年11月25日。

雖然research個字係英文，但係樓主自己不諳英文做乜要自暴其短其實寫中文都得嘅啫。。

你話連登仔做research就冇乜可能，學術台係劣幣驅逐良幣
出面係有crowdfunded research platform, 大多數係academic researcher, 冇乜research collaboration, research direction比較practical (e.g. medical research)

吊， 唔該哂，起碼識呢d先叫大學生